[考考你好嗎]哥特式金屬私生子 有無人記得/知係咩?

個時仲未可以自由選擇買咩game買幾多game
而家已補買返 經典系列